發現好多人唔識著zip up hoodie,搞到變毒撚制服

好多人以為呢種衫係要著件衫打底先
但其實係錯，咁樣著係好撚毒，但係識著係可以好型

錯誤著法：

正確著法：

係唔需要打底，直接著就會型

唔覺

買hoodies最重要係頂帽要夠挺身，否則就好7

岩 頂帽林啤啤好核突

好有型
J死人

射左

秒

我普通hoodie都打底，吹咩

咁咪毒

lm

This

向井理 = 型

原本品牌個model =

毒撚點著都係毒o架啦，事撚但